油麻地永星里近時新大廈有貓懷疑高處墮下，應點做？

利申唔識

目測下肢無力

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

打去最近既獸醫診所? 打去npv?

完咗，有人認投救返
利申唔識只會送佢一程

冇事就好